## Welkom op mijn blog!

Welkom op mijn eerste blog voor mijn opleiding CMD. 
Op dit blog hou ik bij hoe het gaat met mijn design Challenges en hoe
ik met bepaalde situaties omga waar ik tegenaan loop als beginnende designer.
Veel leesplezier. :)
